[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28271086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28271086/answer/255852471", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u5973\u751f\uff0c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/261684849", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/261497571", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68150666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68150666/answer/261386432", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u60f3\u56de\u56fd\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24775714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24775714/answer/261304728", "content": "\nLUSH \u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65705987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65705987/answer/261631693", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u6700\u540e\u7684\u7ed3\u5c40\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/261651639", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028756/answer/261101904", "content": "\n\u201c\u8def\u7ebf\u9519\u4e86\uff0c\u77e5\u8bc6\u8d8a\u591a\u8d8a\u53cd\u52a8\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u771f\u5b9e\u610f\u601d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/261584710", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502927/answer/261605707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6b63\u4e49\u8054\u76df\u300b\uff08Justice League\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261385197", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028756/answer/261142223", "content": "\n\u201c\u8def\u7ebf\u9519\u4e86\uff0c\u77e5\u8bc6\u8d8a\u591a\u8d8a\u53cd\u52a8\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u771f\u5b9e\u610f\u601d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/261541734", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/261520819", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/261606934", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/261542493", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261499794", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36489764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36489764/answer/260995316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u6d41\u884c\u6b4c\u66f2\u4e3b\u9898\u5927\u591a\u79bb\u4e0d\u5f00\u7231\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/261038595", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43340253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43340253/answer/261522859", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u300c\u918d\u9190\u704c\u9876\u300d\u7684\u9876\u7ea7\u6bd2\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607864/answer/261555367", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u6653\u677e\u6240\u8bf4\u7684\uff0c\u540d\u6821\u4ece\u9547\u56fd\u795e\u5668\u53d8\u6210\u804c\u4e1a\u57f9\u8bad\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48709968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48709968/answer/256418935", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u5bf9\u674e\u9e3f\u7ae0\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/261306641", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59120465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59120465/answer/261344945", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u60f3\u7559\u4f4f\u90a3\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53905330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53905330/answer/261329920", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8bf4\u201c\u60f3\u53bb\u51b0\u5c9b\u201d\u8bf7\u95ee\u6b63\u786e\u7684\u56de\u590d\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/260926671", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68260720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68260720/answer/261308302", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6709\u4fe1\u7528\u8005\u4e0d\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u300b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4fe1\u8d37\u72b6\u51b5\u7684\u89c1\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68138262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68138262/answer/261215744", "content": "\n\u5fae\u535a\u6216\u8005ins\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u7279\u522b\u7ea2\u5374\u5f88\u597d\u770b\u5e76\u4e14\u6709\u81ea\u5df1\u7279\u8272\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68205559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68205559/answer/261309489", "content": "\ndota\u6700\u5931\u8d25\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68226726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68226726/answer/261009772", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8574\u5c81\u8001\u4eba\u5728\u7f8e\u63a2\u4eb2\u88ab\u67aa\u6740?\u7591\u4f3c\u5728\u51fa\u95e8\u53d6\u5783\u573e\u6876\u65f6\u906d14\u300115\u5c81\u5acc\u7591\u4eba\u67aa\u6740\u3002\u5c11\u5e74\u60ef\u72af\u65e0\u76ee\u7684\u72af\u7f6a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/260791390", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39247525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39247525/answer/260834839", "content": "\n\u5fc3\u60c5\u4e0d\u597d\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u514b\u670d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/260468194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028756/answer/259672467", "content": "\n\u201c\u8def\u7ebf\u9519\u4e86\uff0c\u77e5\u8bc6\u8d8a\u591a\u8d8a\u53cd\u52a8\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u771f\u5b9e\u610f\u601d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67922589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67922589/answer/258461800", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u52a8\u7269\u670b\u53cb\uff0c\u90fd\u4e3a\u5b83\u62cd\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6fc0\u840c\u6216\u8005\u6709\u8da3\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67954353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67954353/answer/258498934", "content": "\n\u52a0\u5165\u4e86\u91c7\u94dc\u5f00\u7684\u5c0f\u5bc6\u5708\uff0c\u57fa\u672c\u6ca1\u4ec0\u4e48\u5e72\u8d27\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u6b62\u635f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/222608755", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68186569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68186569/answer/261375486", "content": "\n\u795e\u5947\u5b9d\u8d1d\u4e2d\u54ea\u53ea\u7cbe\u7075\u7684\u6210\u957f\u5386\u7a0b\u6700\u80fd\u6253\u52a8\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/260822011", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/261394817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39886583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39886583/answer/261323471", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6210\u5c31\u9887\u9ad8\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67366613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67366613/answer/261443976", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7ed3\u5c40/\u5267\u60c5\u8bbe\u5b9a\u6700\u5751\u7239\u7684\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u5267\u662f\u54ea\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/261476978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/261587861", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883718/answer/261661050", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53905330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53905330/answer/261556534", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8bf4\u201c\u60f3\u53bb\u51b0\u5c9b\u201d\u8bf7\u95ee\u6b63\u786e\u7684\u56de\u590d\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/261511777", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29684752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29684752/answer/260926600", "content": "\n\u98df\u91cf\u8d85\u5927\u7684\u4eba\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028756/answer/261532124", "content": "\n\u201c\u8def\u7ebf\u9519\u4e86\uff0c\u77e5\u8bc6\u8d8a\u591a\u8d8a\u53cd\u52a8\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u771f\u5b9e\u610f\u601d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68241029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68241029/answer/261394798", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u7aef\u76f8\u4eb2\u4f1a\u4e0a\uff0c\u5927\u9f84\u5973\u4eec\u4f4e\u4e8e500\u4e07\u8eab\u5bb6\u4e0d\u5ac1\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/261524560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54792695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54792695/answer/260911662", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u8fc7\u5f88\u7279\u522b\u7684\u8f66\u8d34\u6216\u8005\u8f66\u4e0a\u7684logo\uff0c\u8ba9\u4eba\u770b\u4e86\u5c31\u89c9\u5f97\u8f66\u4e3b\u5f88\u5c4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/261376014", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/260987000", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37098794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37098794/answer/261363555", "content": "\n\u4f60\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5acc\u5f03\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/261169556", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67554992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67554992/answer/261456200", "content": "\n\u8fd1\u65e5\u4eac\u54c8\u9ad8\u901f\u7684\u201c\u4e09\u7f8a\u81f4\u56db\u6b7b\u201d\u4e8b\u6545\u7ed9\u4e86\u6211\u4eec\u54ea\u4e9b\u8b66\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/261305378", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/261465697", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68257850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68257850/answer/261459009", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u978b\u5916\u8868\u5f88low\uff0c\u7a7f\u8d77\u6765\u5f88\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53675228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53675228/answer/136512409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6682\u65f6\u6ca1\u6cd5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/261273086", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63411877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63411877/answer/261409399", "content": "\n\u5341\u5e74\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028756/answer/261243418", "content": "\n\u201c\u8def\u7ebf\u9519\u4e86\uff0c\u77e5\u8bc6\u8d8a\u591a\u8d8a\u53cd\u52a8\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u771f\u5b9e\u610f\u601d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/261356670", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68186569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68186569/answer/261161618", "content": "\n\u795e\u5947\u5b9d\u8d1d\u4e2d\u54ea\u53ea\u7cbe\u7075\u7684\u6210\u957f\u5386\u7a0b\u6700\u80fd\u6253\u52a8\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37098794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37098794/answer/261276925", "content": "\n\u4f60\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5acc\u5f03\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68228141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68228141/answer/260921164", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7b51\u6ce2\u5feb\u7ebf\u4e3a\u5217\u8f66\u63d0\u65e9 20 \u79d2\u5f00\u8d70\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030720/answer/261121042", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e94\u516d\u70b9\u5c31\u8d77\u5e8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45199938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45199938/answer/261161804", "content": "\n\u516c\u77e5\u672c\u6765\u5e94\u8be5\u5f15\u9886\u5386\u53f2\u6f6e\u6d41\uff0c\u4f46\u4e2d\u56fd\u516c\u77e5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6210\u4e86\u8fc7\u8857\u8001\u9f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67644094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67644094/answer/260414318", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u6251\u70ed\u5e16\u300a\u4e1c\u5317\u786e\u5b9e\u4eba\u60c5\u5473\u6bd4\u8f83\u6d53\uff0c\u4e0d\u5229\u4e8e\u4f01\u4e1a\u53d1\u5c55\u4f46\u662f\u751f\u6d3b\u8fd8\u662f\u5f88\u60ec\u610f\u7684\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67621140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67621140/answer/256125157", "content": "\n\u505c\u7528\u90e8\u5206\u533b\u7597\u8017\u6750\u662f\u798f\u662f\u7978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/138504280", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53675228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53675228/answer/179449194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6682\u65f6\u6ca1\u6cd5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/261530164", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/231849830", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68241151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68241151/answer/261445545", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6843\u6c5f\u56db\u4e2d\u66b4\u53d1\u7fa4\u4f53\u6027\u80ba\u7ed3\u6838\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/261304024", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/261379361", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/261297664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u8f6c\u6298\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/261231615", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20256641/answer/261265939", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/256058334", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784560/answer/261318548", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5bb6\u91cc\u4eba\u4e0d\u8981\u7ed9\u5df2\u6545\u4eb2\u4eba\u70e7\u7eb8\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u662f\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u7684\u964b\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66814902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66814902/answer/261189263", "content": "\n\u6bdb\u8c46\u65b0\u8f66\u76f4\u5356\u7f51\u4e70\u8f66\u5212\u7b97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/261076476", "content": "\n25\u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u57285\u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/261175840", "content": "\n\u4f60\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213757/answer/261275100", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u53ef\u4ee5\u4f5c\u66f2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20352200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20352200/answer/260923204", "content": "\n\u503c\u5f97\u6b23\u8d4f\u7684 Logo \u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/261404055", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51892355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51892355/answer/261541129", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21652570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21652570/answer/261425639", "content": "\n\u5973\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u7a7f\u8863\u670d\u65e2\u4f4e\u8c03\u53c8\u4e0d\u4fd7\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/261374502", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28357677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28357677/answer/261086152", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u6539\u5584\u8116\u5b50\u524d\u503e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/261322800", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28902994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28902994/answer/261377728", "content": "\n\u82b1\u51e0\u4e07\u5757\u4e70\u5305\u5305\u7684\u5973\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/261502866", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/260598224", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21951125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21951125/answer/261206108", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u4e0d\u81c3\u80bf\u5730\u7a7f\u8863\u8fc7\u51ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/261225390", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}]